清真寺大佬為左穆斯林 一定唔會公開同政府反面的

但自己最神聖既地方畀人咁搞 換轉係你你嬲唔嬲？

唔單止咁,D強國人仲要支持黑警

推上國際! 強國人微博話黑警誤中清真寺實在太好了

今晚風向:清真寺已跪 叫大家割蓆甚至裝修

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

解決方法:繼續支持佢地 佢地都係手足

岩
佢表面上一定要接受
內心點想就大家都明啦

仇恨埋藏在每一位穆斯林心中
咁樣侮辱伊斯蘭教清真寺 有條刺係心中都正常